msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2021-05-13 21:38+0000\n"
"Last-Translator: justbin <419989953@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://weblate.openmptcprouter.com/"
"projects/omr/luciapplicationsomr-tracker/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.6.1\n"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/view/omr-tracker/cbi-select-add.htm:8
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:117
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:192
msgid ""
"Always ping gateway, then test connection by ping, httping or dns. None mode "
"only ping gateway."
msgstr "总是ping网关，然后通过ping, http或dns测试连接。无模式仅ping网关。"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:123
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:198
msgid "Check if connection work with http by sending a request to server"
msgstr "通过向服务器发送请求，检查连接是否与http工作"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:87
msgid "Defaults Settings"
msgstr "默认设置"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:7
msgid "Detect if Proxy is down and stop traffic redirection over it."
msgstr "检测代理是否关闭并停止通过它的流量重定向。"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:50
msgid "Detect if Server is down and use defined backup server in this case."
msgstr "检测服务器是否关闭，并在这种情况下使用定义的备份服务器。"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:17
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:60
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:90
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:165
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: luci-app-omr-tracker/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-omr-tracker.json:3
msgid "Grant UCI access for luci-app-omr-tracker"
msgstr "授权UCI访问聚合跟踪器"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:44
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:144
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:219
msgid "Hosts"
msgstr "主机"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:149
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:224
msgid "Hosts IPv6"
msgstr "IPv6 主机"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:44
msgid "IPs or domains must be available over http"
msgstr "ip或域必须在http上可用"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:154
msgid "Interfaces"
msgstr "接口"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/view/omr-tracker/cbi-select-add.htm:9
msgid "Invalid"
msgstr "无效的"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:130
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:205
msgid "Mail alert"
msgstr "邮件提醒"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:144
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:149
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:219
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:224
msgid "Must be IPs and not domains"
msgstr "必须是ip而不是域"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/controller/omr-tracker.lua:5
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:5
#: luci-app-omr-tracker/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-omr-tracker.json:3
msgid "OMR-Tracker"
msgstr "聚合跟踪器"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:87
msgid ""
"OMR-Tracker create needed routes and detect when a connection is down or up"
msgstr "聚合跟踪器创建所需的路径，并检测连接何时断开或接通"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:7
msgid "Proxy tracker Settings"
msgstr "代理跟踪设置"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:137
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:212
msgid "Restart if down"
msgstr "如果关闭，重新启动"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:137
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:212
msgid "Restart interface if detected as down"
msgstr "如果检测到接口关闭，重新启动接口"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:32
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:75
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:105
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:180
msgid "Retry interval (s)"
msgstr "重试时间间隔(秒)"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:130
msgid "Send a mail when connection state change"
msgstr "当连接状态改变时发送邮件"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:205
msgid ""
"Send a mail when connection status change. You need to configure e-mail "
"settings <a href=\"/cgi-bin/luci/admin/services/mail\">here</a>."
msgstr ""
"当连接状态发生变化时发送邮件。你需要配置电子邮件设置<a href=\"/cgi-bin/luci/"
"admin/services/mail\">这里</a>。"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:123
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:198
msgid "Server http test"
msgstr "服务器http测试"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:50
msgid "Server tracker Settings"
msgstr "服务器跟踪设置"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:20
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:63
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:93
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:168
msgid "Timeout (s)"
msgstr "超时(秒)"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:26
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:69
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:99
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:174
msgid "Tries"
msgstr "尝试"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:117
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:192
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:38
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:81
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:111
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:186
msgid "Wait after a failed test (s)"
msgstr "在测试失败后等待（秒）"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:17
#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:90
msgid "When tracker is disabled, connection failover is also disabled"
msgstr "禁用跟踪器时，也禁用连接故障转移"

#: luci-app-omr-tracker/luasrc/model/cbi/omr-tracker.lua:60
msgid "When tracker is disabled, server failover is also disabled"
msgstr "禁用跟踪器时，也禁用服务器故障转移"
